學生想開戶口

宜家有個東亞戶口
想再開多個戶口
可以係邊到開

離岸：Firstrade
本地：Citibank